仆街啦老母話要買股票

平時無留意既佢都叫我幫佢買股票
大家睇路啦

買倫敦金

冇老散入局邊炒得起呀點散貨呀